聽日係和理非同勇武合體攻擊嘅回合！

冇人打就和理非

有人打，就打到仆街不過唔入村！

講完

推

我們已在道德高地, 唔使做太多就可以獲得更大的支持, 但一定要沉的住氣-依個比“衝”更高難度，因為沒有大台 只能靠過去40 幾日來大家一起培養的默契，講個信字。一定唔可以比政府有機會入位

「今日」喇

推！
分化撚死全家

所以要秒仆街，沒機會回村

加油！

捉唔實入村就算，唔好戀戰

推

人不犯我 我不犯人
人若犯我 斬草除根

火系魔法師施法唔好阻佢

btw巴打小心玩屎
記住著雨嬲同帶長遮

燒人